Carole & Tuesday 第23集

今日睇到呢集Carole & Tuesday 就聯想起今時今日嘅香港⋯⋯

差佬濫捕極醜惡

冇啦啦爆個咁既創作自由問題出來，故事冇主線
但我都第一時間念起香港，編劇係咪睇完香港新聞先咁寫故事
下集唱願榮光歸香港啦

同感，啱啱睇左...然後突然有個念頭，到底民主呢個概念地球人係幾時開始發現，上wiki 查，原來係公元前五百幾年已經有，姐係香港係落後緊世界2500幾年